有冇油性洗頭水推介

之前買咗the body shop個隻綠茶，好似唔係幾好用想換過隻

聽人話箭牌唔錯

洗完無耐好笠？

唔係，5-6個鐘左右先會開始油

Avalon 我覺得ok
但可能會覺得乾

毒撚係咁

要用thickening shampoo
用其他洗頭水會好易笠 同塌

呢隻

用耐左好似嘛嘛地
呢排轉左五十惠（清爽型）
真係好爽
冇上邊支咁乾

咁我下次試下先

LM